特朗普 歷史之中最糟

(男)特朗普 歷史之中最糟
拜登 沒有一處比侵糟
(女)論政績 自有登比此侵更好
就愛心 找不到比佢好
(女)登登完美 (男)無一可比美
(女)侵侵糟
(男)登愛有如天高 (女)愛更高
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
(男)千百樣好
(合)論拜登 特朗普邊忽比佢好
或者 絕招同途異路
但我知 joe拜登joe得到更好
待你真 拜登始終美好
在我心 拜登始終美好

dem

Which church are you from?

論拜登 特朗普邊忽比佢好
準到

拜登順利上台,有冇哭

神曲神詞
全部岩音

只可惜少咗呼哈
失敗